食咗可樂糖

係

yum？

胃唔太舒服

食藥去sleep

唔了

韌嘅可樂糖好食

所以食到胃痛

想食有隻硬糖
又係可樂味 有野口爆既
依家搵唔返

食咗鳯梨酥

又偷糖